中國有10億奴隸獸 諗唔到點輸點爆

理性討論

無電無水食泥都可以生存幾年 唔反了

一車車人拎去燒都冇人反抗你就知

會唔會燒既就係反抗既人

短期內唔會

餓死幾千萬人都無一個人想反抗 你就知依個民族已經無得救

即係Matrix 裡面的人

個個都唔醒

重有本身既壞人

同有人唔做幫Matrix 做spy 既人

香港係錫安，都就收皮

十幾億人踩單車發電

因為
實情根本就唔係咁

終於有人突破盲點